﻿========================================================================
    LIBRERIA STATICA: cenni preliminari sul progetto Alpha2Lib
========================================================================

La creazione guidata applicazione ha creato questo progetto di libreria Alpha2Lib.

Questo file contiene un riepilogo del contenuto di ciascun file che fa parte
dell'applicazione Alpha2Lib.


Alpha2Lib.vcxproj
    File di progetto principale per i progetti VC++ generati tramite una creazione guidata applicazione. Contiene informazioni sulla versione di Visual C++ che ha generato il file e informazioni sulle piattaforme, le configurazioni e le caratteristiche del progetto selezionate con la Creazione guidata applicazione.

Alpha2Lib.vcxproj.filters
    File dei filtri per i progetti VC++ generati tramite una Creazione guidata applicazione. Contiene informazioni sull'associazione tra i file del progetto e i filtri. Tale associazione viene utilizzata nell'IDE per la visualizzazione di raggruppamenti di file con estensioni simili in un nodo specifico, ad esempio: i file con estensione cpp sono associati al filtro "File di origine".


/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    Tali file vengono utilizzati per generare il file di intestazione precompilato Alpha2Lib.pch e il file dei tipi precompilato StdAfx.obj.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Altre note:

La creazione guidata applicazione utilizza i commenti "TODO:" per indicare le
parti del codice sorgente da aggiungere o personalizzare.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
